有問題想問下

我發現好似逢係歐冠比賽，球員都要着西裝，係咪代表歐冠比起聯賽更加要尊重？

另外好似得歐洲先有呢個習慣，亞洲好似無，打到去亞冠決賽都好似係普通衫，成個亞洲好似得日本國家隊有西裝着

有無人解答我

係咪入場有咩dress code，一係全部西裝，一係全部牛仔褸

歐洲人如果高既話著西裝真係屈機

但入場落巴士係着西裝，可能換咗啫

係超撚型

尼恩高蘭着西裝
點都有種爛仔鬥士既感覺